會唔會有一日興髮型係剷頭頂留兩邊

興左好多年啦
你出街唔見個個阿叔都係剪呢款?

神的飛機頭

契丹人

就由你帶起呢個潮流

日本人以前?

有冇版友留緊呢個頭?

陳帆look 正

唔怪之得喬峰知道自己係契丹人喊哂口

諗起有一集 mr.bean

5:05